{
    "Address": "地址",
    "Edit Customer Geocode": "编辑客户地理编码",
    "All Routes": "所有路线",
    "Auto-Route": "汽车路线",
    "Auto-Route to Customers Default Route": "自动分配默认的Route",
    "Bin Zone": "位置区",
    "Bottle": "瓶",
    "Building Customer Geocode": "正在进行地址匹配",
    "Break Time": "休息时间",
    "Calculating distance please wait": "正在计算距离",
    "Cancel": "退出",
    "Case": "箱",
    "Change Map Point": "修改点",
    "City": "城市",
    "Closest Stop First": "就近算法",
    "Color": "颜色",
    "Column": "纵行",
    "Current Stop": "当前停止",
    "Customer List": "客户列表",
    "Date": "日期",
    "Deliveryman": "送货员",
    "De-select": "取消选择",
    "Distance": "距离",
    "Distance between stops": "两点之间的距离",
    "Distance from warehouse": "点到仓库的距离",
    "Drawing Map": "正在重画地图",
    "Driving Directions": "驾车路线",
    "Edit Geocode": "修改座标",
    "End Point": "结束点",
    "Farthest Stop First": "就远算法",
    "Fit to screen": "适应屏幕",
    "General network error, please try again": "网络错误请重试。",
    "Helper": "助手",
    "Hide Timeline": "隐藏时间轴",
    "Hide All Routes": "隐藏所有路线",
    "Hide All Stops": "隐藏所有停靠点",
    "Hide Route Lines": "隐藏路线",
    "Hide Zero Invoice": "隐藏0订单",
    "Keg": "桶",
    "Load Sheet Date": "Load Sheet日期",
    "Load Sheet ID": "负载表 ID",
    "Load Sheet Num": "Load Sheet编码",
    "Load Group": "组合",
    "Loading": "加载中...",
    "Loading Directions Data": "加载路线数据...",
    "Loading Map Data": "加载地图数据...",
    "Map": "地图",
    "Message": "消息",
    "Move Invoice": "移动订单",
    "Move Map": "移动地图",
    "Move to this Load Sheet": "移动到此Load Sheet",
    "Optimizer": "优化",
    "Pallet": "货板",
    "Pick Method": "选择方法",
    "Pick Unit": "选择单位",
    "Place selected stops after this stop in sequence": "在这一站后止损选定，在序列中",
    "Print": "打印",
    "Print Option": "打印选项",
    "Print Select": "打印选择",
    "Print Summary": "打印摘要",
    "Product Pick Type": "产品类型选号",
    "Re-Calculate": "重新计算",
    "Re-Calculating": "正在重新计算",
    "Route": "路线",
    "Route Lines": "路线",
    "Route Start Time": "线路开始时间",
    "Save": "保存",
    "Save Changes": "保存修改",
    "Save Changes to Current Load Sheet Only": "更改保存到当前负荷表模式",
    "Save Changes to Load Sheet and Route": "更改保存到装载表和路线",
    "Saving in progress": "正在保存",
    "Search": "搜索",
    "Select All": "全选",
    "Select Stops": "选择停止点",
    "Send": "发送",
    "Send Message": "发送消息",
    "Sequence": "序列",
    "Service Time": "服务时间",
    "Service Windows": "服务时间窗",
    "Set Location": "设置位置",
    "Shortest Distance": "最小距离",
    "Show All Routes": "显示所有的路线",
    "Show All Stops": "显示所有停靠点",
    "Show Route Lines": "显示所有路线",
    "Show Timeline": "显示时间线",
    "Show Zero Invoice": "显示零发票",
    "Some customers are missing geocodes, setting stops by address": "有些客户的座标为空，正在通过地址匹配座标",
    "Some customers are missing geocodes, starting second attempt": "有些客户的座标为空开始第二次偿试匹配",
    "Some customers are missing geocodes, starting third attempt": "有些客户的座标为空开始第三次偿试匹配",
    "Start Point": "开始点",
    "Start Time is a required field": "必须设置开始时间",
    "Status": "状态",
    "Stops": "停靠点",
    "Stop Name": "停靠点名",
    "The route could not be drawn to this": "无法画出这个点的线路。",
    "This location does not have any Map Points": "没有座标点，请填加座标点，否则地图无法画出路线。",
    "This page has unsaved changes": "有数据修改没有保存，确认要重新载入？",
    "Time": "时间",
    "Total": "总和",
    "Total Time": "总时间",
    "Travel Time": "旅行时间",
    "Weight": "重量",
    "Zoom In": "放大",
    "Zoom Out": "缩小"
}